天氣凍, 戴口罩仲暖過戴帽

全民口罩日因為大家怕焗怕熱, 一直推唔到, 而家咁大風
大家肯戴口罩未呀
反蒙面法只係暫緩, 都未撤回

1) 戴口罩好靚

2) 防止病菌傳播, 日本一早就全民戴口罩啦

3) 為何頭部要保暖 (長輩圖)

戴口罩仲暖過戴帽, 大風吹埋黎都唔凍

幫我推呀!!!

12.8 大家一定要笠實口鼻

耳仔都怕凍架, 最好搵野遮埋啦

戴口罩呀

P牌推唔郁

128 維園見

日日都帶
天氣凍，有個口罩抖氣果陣個鼻無咁痛
鼻敏感好辛苦

大家都快d用

推

128 維園